覺唔覺得現在支那已經唔係反共問題，而係種族問題？

中華民族係由56個不同種被組
而以中原漢族為主
中原支那原有領土係秦漢前
只係中原地域一帶
支那自稱繼成大清國領土版圖
西藏 新疆 東三省 台灣 閩粤等 都被歸入支那領土

覺

閩粤人(百越族) 被屈成南漢人

香港人祖先係咪越南人/馬拉人?

有一部份百越族人被迫
走咗去越南建國

根本Han Chinese唔係一個種族

中原人南遷逼走左越人已經有過千年
理論上你依家應該越南
點解會北上黎左香港？

咁歐洲妳多國家其實係同一個民族喎

秦漢前南方約2百萬人
只係一部份去咗越南
大部份留係原地

其實我地係百越族？

係香港 客家人 潮州人 圍村人應該唔係百越人

建設民主中國

再追溯耐少少啦不如 其實蒙古人係支那既祖先

漢未魏晉南北朝200,300年間
中原人被殺7788
胡人侵佔中原
中原成為胡雜燴
唐李世民祖先係鮮卑人

一向係。

香港人就係香港人，唔該唔好亂拉埋咩廣東人越南人馬拉人同香港扯關係，整cheap晒香港

lm